（蟲）求救！我屋企又出現外星生物咁嘅蟲

求解答咩蟲

我啱啱屋企都有哩隻蟲，我冇點理佢

點知隻野末痕睡很張事睡霸弱陣堂朝軍眼隔歸月月

蠼螋
俗稱「耳夾子蟲」，屬昆蟲類的有翅亞綱革翅目，此類昆蟲目前已記錄的有12科，約2000種[1]。該目相較其他昆蟲的目來說成員較少，最顯著的特徵是特化成尾鉗的尾毛（英語：cercus）。蠼螋，牠們的雌蟲在產卵後會像鳥類一樣伏在蟲卵上等待孵化。

好似係

RIP

長，連個名都唔識讀

屌

感謝大大

呀媽捉嗰陣勁驚比隻野「剪」到

有邊讀邊 我估讀虫虫

佢亂up你都唔知啦

後面句嘢加啲句逗寫得幾好